公安首播林榮基內地被囚認罪片段

內地公安部首次播出銅鑼灣書店店長林榮基在內地被囚時的認罪片段。正在北京訪問的律政司司長袁國強和保安局局長黎棟國等港府官員被安排一同觀看片段。

律政司司長袁國強和保安局局長黎棟國及入境處處長曾國衞今日到訪北京，下午與公安部有關官員會面，商討通報機制。會面期間，公安部首次公開播放「林榮基供述的犯罪事實」短片，片中可見身穿橙色熒光衣的林榮基在沒有律師陪同下，講述如何把禁書運往內地。
片段中林榮基向執法人員稱書店銷售的書籍「太爛」、標題嚇人、都是拼湊出來，水平糟糕。他在片段中又承認觸犯中國法律，感到後悔，希望從輕處理。另外，片中可見林榮基被囚時的日常作息，如吃飯、剪頭髮、量血壓、在床上休息等。
另外，公安部又播出一段內地傳媒訪問林榮基37歲姓胡內地女友錄音訪問，稱他擅長利用別人賺錢，自己痛恨林榮基。

如果有意見既就即場幫黎生同袁生拍認罪片，從此永遠消失。

好想知佢地現場睇果陣咩心情
見到自己香港人咁樣俾人逼害
而對方仲要好似show勝利品咁分享
訓唔訓得著啊

其實呢d片有意思咩？！比人夾住可以點唔認

已走佬

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

你試下俾鄭若驊 單人匹馬 手無寸鐵情況下 俾人捉住
我可以令到佢自認穿櫃桶底 呃納稅人錢 裝呀伯沖涼茶 偷偷對尹光d相捽潛艇 琴琴狂煲LMF 屙完屎唔沖廁添

大陸式公平審訊=文革

佢已經有好嚴重腸胃問題
心照

成日話背靠祖國
個背比人刺幾十刀

心諗做乜鳩
你班公安屈鳩完人
又要我幫手返香港做台戲
呢輪老母已經比香港人日屌夜屌
可憐下老人家比我老母休息下

做得呢D位都一定黑心
所以唔會有感覺
覺得佢on9

好撚正 大大力抽打呢班英植餘孽

同當年日本人逼支那人睇屋企人被姦一樣。

屌,分分鐘啲共狗係佢地耳邊細細聲講,你地試下唔幫手推呢條條例,下一條片嘅個主角就你屋企人

諗到都恐怖

好心酸

有認罪片 即係無證據
所以就要拍片黎做證據

我絕對無強姦隻豬

係做咗班大陸狗唔鐘意嘅事
虧心就無嘅，做完我個心好舒服

你個垃圾國家不分青紅皂白
虧唔虧心事你D垃圾人種識撚分?

1. 夾口供
2. 學點砌生豬肉

解釋左點捉佢返去先啦

果兩條友擺明地下共產黨員